成日係街叫人助養兒童嗰啲人真係好撚垃圾

估唔到我可以聽到俾人話自己冷血兩次

第一次行過條友衝上黎係咁Sell助養
咁我唔理佢 直行直過
佢跟左我一段路 我無理過佢
佢放棄嗰下 講左句
先生 點解你可以咁冷血
嗰陣聽到係嬲 但無理到照繼續行走左

之後到今日
又係啲助養兒童撚過黎Sell
我都係咁直行直過啦
中間又聽到句
唔好咁冷血啦 班小朋友好慘架
聽到之後我好認真同佢講左句

其實你都係跑數架咋
你都係利用緊班小朋友幫自己搵錢咋
有乜野資格話我冷血呀

之後佢就無出聲行開左

其實重點淨係想講
你sell野咪sell野囉
點解要去質疑我人格

一把琴鳩佢啦，冷佢老母血

窮撚就咪撚生仔啦
生出來又無錢養

成班都跑數狗

先生 點解你可以咁冷血

如果真係聽到佢咁講 真係火都黎

因為佢其實係話你唔助養佢

在恒大禾覓理想

其實非洲一d都唔窮，d呃錢機構成日影d落後村落塑造到好要錢咁

我只會捐condom

唔關助唔助養事

係我經你間野俾錢既話 俾你抽左90%做人工 不了

最憎呢班垃圾

識人做呢啲pt sales一個月2-3皮

屌試過有個唔知咩機構係搞grant loan 個到嘅門口叫人捐錢... 癡撚線

我都試過，佢俾我睇助養小朋友啲相，冇一個有表情，跟住彈左句佢地俾人助養都咁唔開心，助養黎做乜。

屌，本土間題都未撚搞得掂

根本捐錢比人都多餘

之前佢sell 我，我問佢假設我捐100,佢地袋幾多，跟住好冇癮咁走

下次我識玩，由佢講，不過話趕時間，等佢跟埋我上地鐵站入站果陣先屌走佢

老實講最撚冷血嗰班係佢地
利用人地既悲慘黎幫自己搵錢

無試過有人兜口兜面咁講我
但有既我會一樣西埋佢
我就年年直接捐俾某機構既，點解我要捐俾你等你係我捐既數目入面抽錢？
自己番去問下自己問下上司你地呢個募捐系統健唔健康啦仆街
我唔介意捐俾個機構入面會有行政費俾佢地ADMIN／其他人員用，個啲都係錢黎
但如果捐俾啲SALES？不了
我討厭既你個募捐方式而唔係你個機構
唔好用「啲細佬好慘架，唔好咁冷血」黎噠我

其實班窮人窮仲生咁多
然後就叫人幫佢 其實係哂道理？

香港好多人都知自己養唔起唔生啦 佢地又點解唔識？

佢地算高人工 15000以上
你諗下佢地袋走幾多

捐dom 實制好多
其實派個醫生搞絕育仲好

其實啲非洲人唔識避孕又關其他人咩事
捐佢老母咩

樓主好野

岩岩考完dse都做過2日籌款，都係個時先知到9成既款項都係入自己袋做人工

之後就1蚊都冇捐過

d 助養撚真係好撚on9 ，明明自己仲冷血利用d 小朋友黎賺錢
唔知依加係咪，佢地底薪有8000定唔知1萬，之後就係條街到不斷跑數，有人落搭佢地就可以從中抽水，有幾多真係落到小朋友袋既大家自己諗

我試過 同佢講
我助養唔係問題
問題係我助養完佢
我都要等人助養😂

問佢咩機構
再搵下佢老細幾多身家
同埋知唔知詳細用去邊

不過咁d 大愛撚都好有責任，冇佢地咁成日損錢比班助養撚點會搞到佢地咁猖狂

0負皮

網上兇狠, 現實碌撚

邊係大愛撚
借助養為名cap 水咋

下次你回佢唔比錢助養就冷血，你攞助養d錢做人工你咪吸血

零負皮

佢會叫你過去簽名同聽佢講兩句唔會阻你好多時間
跟住講講下佢當你應承咗佢助養 都忽忽地嘅

捐dom班生番都唔會用啦

吊7佢話：助養兒童定助養你呀？ 有幾多成真係落到班兒童手呀？

錢就冇啦，condom要唔要？

養唔到就咪撚生啦 屌你老母

老千係咁撚樣

我老豆次次都話自己助養緊500個

有次經過有條友來sell我
我果陣打緊機
佢就話「你有冇諗過有啲小朋友睇唔到野 冇你咁幸福有得打機架？」
我話我趕時間 翻來先再講
佢話「你翻到來啲小朋友盲左架啦」
屌 我而家捐俾你個小朋友係非洲即刻開眼？
咪咁賤將個責任推落唔捐錢既人身上利用人內疚心理啦

屌 有次我直行直過 條女直情問我趕住去邊 去投胎？

趕住去屌佢老母呀

想知每月捐嘅錢都係有一部分落左班仆街個袋？
如果個個月都係咁嘅話我打電話去cut左佢先
細個果陣唔識野，唔知咁撚黑心，簽左名每月捐錢比小母牛

點解要捐錢
我靠自己嘅能力，努力點解要分享畀個我唔識嘅人

試過一次趕住返學就黎入地鐵站都比佢追住黎sell
講到明趕時間就係咁話唔會阻你好多時間
好啦我話我仲係學生冇返工收入 佢就話每個月都係一百幾十唔係好多 煩撚過閪咁
仲指9住我部電話咁有錢用iphone仲話自己冇錢？個下真係忍唔撚住爆佢我用咩電話關你閪事咩我好撚趕時間然後走左
佢地真係好撚柒煩

叫佢地問下自己有無助養過先啦

我連自己都養唔撚掂啊

睇黑豹就知
非洲大撚把錢

做呢啲sales真心屈
平時唔買佢都無計
呢啲唔幫趁佢可以霸高地屌你

同食軟飯無分別

打份工打到要屈學生錢真係好折墮

D錢最後係上大陸，進入中共

先生可唔可以幫手簽個名支持下啲非洲兒童

世界零距離都話非洲已經唔係好落後
d非洲人本身都好憎d媒體報導到佢地好貧窮咁

捐完都唔知D錢去左邊
捐錢都為左拎光環

港人為善最樂，遇到慈善募捐時，不少人願意慷慨解囊。惟不少網上籌款，或聲稱籌款到外地的募捐活動充滿陷阱，香港慈善團體監管卻漏洞處處。審計署於今年4月踢爆，至少有4個慈善團體，違反規管文書向董事支薪，有機構3個年度支付9名董事高達1300萬元的薪酬，直到稅局介入方停止。

最離譜的個案，則為審計署揭發有「幽靈」慈善機構，該機構於1997年成立，其財務報表截至2009年仍顯示從未運作，惟當稅局查核時，竟可一直以「將來計劃」過關，續享免稅優惠。

立法會議員陸頌雄批評，現時法例有所漏洞，不排除有人藉慈善為名，實質避稅，甚至「搵錢」。他建議，日後應規定慈善機構公開財務報表，社署亦應加強規管，確保有關機構實際上有運作，及所僱員工薪酬處於合理水平，且當中不涉利益關係。

4皮野月薪

剩係供樓都冇咗份糧
仲邊有錢養nigga

試過俾條女拉住咁叫 痴撚線

俾啲軍閥拎到打仗

樓主假膠？邊有可能

我淨係同佢地講過：我連自己都養唔掂啊

有次就係咁樣比條友拉住左
咁我又得閒，咪聽下佢鳩up囉
佢up完我就扮想捐但無帶信用卡又唔記得咩number，叫佢比份form我拎走，佢死都唔肯

你可以唔信
但班人就係咁撚痴線

有屋企人做緊呢啲，唔夠數仲嗌埋我老母幫手助養
做呢啲做到出賣埋屋企人，戇鳩
仲試過嗌我幫手，明明我自己都搞唔掂

我次次都答

我平時上大陸果d助養有得屌埋

你果d有冇得屌先 冇得屌就收皮啦

之前上網屌柒啲助養撚俾人圍剿我當我殺人犯，明明係佢地班撚屌日日唔返工淨係扑嘢又唔戴袋關我撚事 做乜煩鳩我

我會答佢我响中港兩地多年來都助養好多女童，而且善款直接去到受助人手上，中間唔會比人抽水。

咁你係冷血

煩親我都屌
直接問: 你狗黎架？

養幾多生幾多
一定幫唔哂

答到我捐一百蚊最尾有幾多去到受助人身上先

我慘過你
我都係17dse之後走左去做一個禮拜
人工又少做嘅野又on9
基本上全日嘅工作內容就係煩鳩一百個人,然後希望有五個人會停低聽你chur佢比錢,最後希望有一兩個人會真係做水魚
好彩最後入到u,如果唔係我實在想象唔到點撚樣做呢啲濕鳩工

細細個唔識野 試過比佢地叫我助養小童
我心諗比月費咁貴 比一次廿蚊咁都OK既
果時好傻好天真問返佢
點解唔比人ONE OFF咁捐錢呀
佢同我講NE OFF既話會小左好多人比月費
會令到佢地收入減少
我心諗

我會聽下你講野既

然後答 都冇得屌 點助養

起碼70%你捐既錢去左行政費

好多年都無捐過錢， 因為香港樣樣野目的都係賺錢

咁佢地日日要鬧好多人“冷血”. 有違專業R錢

有次佢地捉住我講一大輪淨係叫我得閒關注下佢地機構同有機會就做下義工再送個手機清潔mon 貼就叫我走

咁你係冷血嘛

有次有個唔知咩機構話阻我一兩分鐘時間
我即刻話我唔得閒就直接走
點知佢大大聲話 個個都唔得閒㗎啦 你得閒就唔係香港人
我心諗 屌我得唔得閒關你撚事 奉旨要停低聽你講咁

其實香港呢個社會都對我好冷血

助養下我得唔得

你捐極錢班友都係窮三代，根本係成個第三世界社會問題
好多非洲政府垃撚圾、軍閥內戰、財閥斂財、結黨營私
捐錢助養治標唔治本，倒不如將有限資源集中使用

指住佢黎屌啦
問佢係咪做義工
一個月捐幾撚多錢出黎

我就唔得信班sales 自己有助養

你同佢講，"我宣明會助養緊洗唔洗話你知呀!?"

曾經係某間籌款公司做過，幾日就辭左職

樓主

食住煙等人都會埋黎sell
已經同佢講 你可以講但我唔會聽

一路講一路話每日食少枝煙 / 飲少杯凍飲就救到
心諗 你都痴撚線 咁有愛心你唔捐埋份糧去 ?

題外話
唔反對大家捐錢做善錢,但不妨考慮多一個問題,就係果D機構的行政費
有D機構收好高行政費,實際去到收助者得三成

話人冷血都痴痴地 面皮厚到

佢地有comission收，高人工過我地呀

我做過 利申accopt

問返佢 你助養左未?

同樣經歷，有次上完早堂返屋企，係街邊買咗個三文治食住行過，跟著有人行埋嚟叫我助養，我又係無理佢，之後俾佢話我食少兩個三文治咪得囉

我認我冷血
血又要我捐 錢又要我捐
但社會畀乜我？
全球最難負擔樓價？

屌得好！我上次都試過

有次佢地兜搭我，我問佢地有冇助養香港青年計劃，有嘅話我好樂意接受資助
之後條友反左我白眼之後走左

講緊捐錢班人呀

咁都上當 證明捐款者根本唔 care D 錢點用
on99 咁捐完自我感覺良好

有得落格

以前無知捐過一排
之後信用卡到期就順便cut埋
點知仆佢個街個個月都打來煩我

女既追住黎sell既話會扮掹憎大叫：屌，都話唔叫雞囉！
仲有最on9就係賣旗
根本就吃力不討好，企成日籌得雞水咁多
用d時間做義工/返日hea工然後捐咗d錢佢仲好啦又唔洗乞人買旗

去問林鄭啦

之前捐左幾個月
因為翻暑期工有啲錢咪幫下佢地
我打去cut同佢講無錢唔好意思斷供

佢：不如每個月30蚊都好繼續幫下佢地
我：對唔住我食飯都成問題一嘢cut佢線

呢啲仆街都喺利用人同情心去賺錢
我以後寧願損錢去俾貓貓狗狗都唔損俾呢啲垃圾

佢地明知你趕時間都會圍住你不斷講
大家千祈唔好應佢地由佢地廢up

有次我好聲好氣咁同佢哋講話我係學生而且仲自己儲緊錢一邊問政府借錢一邊交學費，自己嘅生活都未打理好。

之後佢哋同我講：「咁你每日食lunch平多＄10咪可以幫到佢哋囉！」

我個下心諗：屌你老味憑乜嘢要求人地降低自己嘅生活水平黎「做善事」？ 乜唔係做好自己先推己及人咩？ 有多餘嘅錢又點解唔先用黎幫手解決香港嘅問題要扯咁遠走去幫非洲？？？

不過嗰陣因為真係太趕時間，淨係留低左句：偽善。 就沖咗去地鐵站

我相信做呢行嘅人都有睇呢個post，有少少野想同你地講返：

一、如果你哋係咁大愛，咁有世界公民責任心嘅話，唔該你哋放棄你哋嘅花紅傭金先好行出嚟正氣凜然咁叫人哋犧牲自己嘅生活水平黎捐錢。如果你哋自己都根本做唔到，就唔該唔好道德綁架人哋， 利用人哋嘅同情心黎幫自己搵錢！

二、你哋係咁真心想幫助非洲兒童既話，就好應該搵返一個有獨立經濟嘅人去幫手， 唔好成日喺度呃啲學生飯錢，大把學生哥第一二年仲係靠緊屋企人，根本就經濟唔獨立，你哋明明就知道，但係就為咗自己嘅傭金而去道德騎劫學生。

三、之前新聞有講過，慈善機構利用善心人捐出來既錢「資助」一班本身都幾有家底嘅青年「親身去非洲進行義教」。老老實實，真係唔撚好同我講呢派班咁嘅學生去一個禮拜非洲教人英文可以幫到人哋啲乜嘢，完完全全只不過係浪費緊本來可以救到更加多條人命嘅錢。屌你老味去一次非洲成幾皮野機票錢，依畢錢夠晒幫助一個非洲兒童起碼三年生活費。唔好成日以為打住「慈善」嘅旗號就冇人知成件事背後有幾咁市儈同埋幾多利益掛勾，只不過係無論如何你哋都叫做對佢哋有小小嘅幫助，先至冇咁多人行出嚟發聲咋。

「道德騎劫」呢四個字就啱晒你哋用！

答佢:因為我係蛇所以冷血

堅定流呀
照計唔會教咁講喎

你要明白
好多人做善事 / 捐錢 / 環保
受益對象既利益從來都唔係佢地考量之內
為既只係買贖罪券 自我感覺良好

所以賣旗黎講
賣旗同買旗既人都可以同自己講今日做左善事
呢個 utility 先係最大

咁都忍得 屎都食得 比我就屌佢

其實我覺得人老左......
對著呢d人我己經唔想再用腦去反駁佢地。平日返工己經好撚攰.....
我諗比著係我真係直行直過算。心情差果陣最多醒多一兩句粗口就算。

之前睇過discovery channel
其實每人捐1蚊美金已經解決到貧窮問題
問題係呢筆錢最終有幾多去到有需要嘅人身上

搵阿婆跑數嗰班死全家 阻撚著晒

"利用緊班小朋友幫自己搵錢咋"

好波，下次用呢句先發制人

其實嚟嚟去去需要助養嗰堆都係某啲人種，最簡單方法就係種族滅絕

大慈善家啊

你問佢願唔願意俾呢個月份糧拎去捐左佢啦
我自己都唔敢生怕養唔到仲叫我助養

呢D人落地獄

今日比人sell

佢：小姐幫下手拯救下啲小朋友呀....
我： 唔洗喇 唔該哂
佢：今日放假呀？唔洗返工？
我：哦係呀
佢：你住邊架？你住附近架？
我：............哦係呀

之後急急腳閃左

識人做，每單都有佣抽，leader再抽佣，公司再賺一筆
講緊有機會係你捐既錢，都唔夠cover，慈善團體係要再貼錢出黎俾班狗

直接將自己送錢比其他香港人
好有共產主義feel

我自己都做緊毒撚冇女，重比錢支持其他人中出生仔到底係咩玩法

其實唔單只助養兒童，哩d公司專門街邊叫人捐錢
佢地每1－2星期就會轉捐錢公司（救兒童，環保撚）
但其實都係個班狗黎，所以應該所有原因都唔好捐錢

樂富地鐵站 好撚多 每日都唔同機構 垃圾到爆
正正常常搵份工la 好心

佢地應該會叫人簽個名鼓勵下小朋友，簽名那些人就證明唔知佢地係抽佣sale，就可以避免花時間在樓主身上，況且被拒絕是100有99,佢地應唔會咁易鬧人，可能樓主做了些行動激嬲了人先。

上兩日，有班唔知咩老人團體，係MK法輪功個位，襯人等紅綠燈煩9住，我求其掉左個2蚊

佢：「有無廿蚊紙呀？」

我：「（燥撚左） 咁要唔要呀！？」

仆你個街，下次一蚊都唔俾

睇到標題就諗起件on9事...
又係好似樓主咁 行行下有人走埋黎問我
條友: 先生 先生 有冇興趣做助養兒童呀?

我果陣邊諗野邊行路 比佢咁突然沖埋黎問我 呆一呆之後好詫異咁問佢

下 ? 乜依家可以比人助養架 ? 咁筍 ?

我咁問完之後 果條友完全呆左咁望住我 唔知講咩好 之後我就走左 過左陣先醒覺佢係叫我去助養兒童 而唔係叫我做比人助養果個兒童

冇錯 我以為佢叫我做果個比人助養嘅兒童

不過班友係真煩 日日係度沖埋黎 就煩過健身sales

那些所謂慈善團體，行政費比例都好高，同嗰班sale比都唔好得去邊。

依家賣旗呀果d 一律都唔撚俾
假慈善

呢D機構專請垃圾sell 呢樣sell果樣,好心正正經經搵大財團支持好過啦

成街都係依班人周圍撩人捐錢
一蚊都唔撚捐

無應佢，比佢問： 你啞架
啲社會垃圾先會做呢啲工

公司樓下長期有一堆

其實香港貧富懸殊咁嚴重咪叫富個班人捐到夠囉

自己追下post睇下而家d乞衣幾串先啦

宜家喺街基本唔會有好事發生，健身狗保險狗地産狗捐錢狗問5蚊買飽／搭車狗

爭在未好似保險佬咁曬錶/去旅行/fb叫春

香港真係一個垃圾地方
乜都可以變成sales抽水

痴撚線架
班團體諗乜
要貼錢送比班狗

成日經過poly hall條橋都會俾人叫，但都唔會好似樓主咁
最誇張嘅一次係有個健身狗直接拉我個袋個掛位叫我停低聽佢廢嗡入會做gym，我真係嬲撚到話要報警偷嘢先放我走

幾年前試過啦，本身諗住送幾蚊出去
一句有冇20蚊 即刻頭也不回過馬路走

呢排中銀紀念鈔又係咁
我拎住個環保袋連公司文件行過附近
個個爭住問我賣唔賣
最誇張個幾個拉住我隻手 又塞卡片我又剩
屌你啦 我解釋完公司文件
咁我問多幾句係咪好好搵
條友態度即刻180度做返個行人 粒聲唔出繼續食煙

重點係好多呢啲sales只係外判嘅marketing公司，你冇睇錢，係marketing，佢地只係負責推廣間ngo, 而你比錢佢多過9成嘅錢係入佢地自己袋。

所以真係想捐錢唔該上網過數，或者去7-11 ATM捐都得，唔好比錢呢啲unethical company掙。

五天工作 皮幾野一個月
捐埋捐埋出糧比佢

發夢夢到有人做呢行
＄100時薪 sell到一張單再加100
咁你話啲錢捐左去邊

最撚憎呢啲人 明明第一句已經講咗冇興趣都抆住你衫行一大段路係度尻up

幫非洲都好d, 如果d 錢拎左去支那就仆街。 支那幼蟲死幾多都厭少。

我直行直過望都無望過佢一眼
我諗無做啲咩過份野掛

老老實實
邊間慈善機構先係冇抽佣？

我要捐洗撚搵佢咩 自己都有方法捐啦吊

上面有位巴打講左了
係街嗰啲Promotor 背後都係一間Marketing公司
所以經嗰啲人做既捐贈都會俾人抽勁多水（有人話食水深食到9成
直接搵嗰啲慈善機構募捐就唔會咁樣
但都會有啲行政費5-30%
不過老實講啲員工都要食飯既
所以都可以接受
只係街邊嗰啲Sales真係吸血鬼黎

之前試過返依D工
上完training知道佢呃人
工都未返都同佢講唔做
淨係拎左training人工就走

d仆街含家產非洲賤畜冇錢學乜撚野人生仔 有得屌西又扮到好撚慘咁 要人比錢佢助養

我地連登呢dA0 毒撚連西都冇得屌 已經夠慘 仲要貼錢比人中出生仔 咩世界

果D借人地黎搞生意抽水既支港賤畜更加仆街

賣旗個啲都係 可能得5%係落到有需要既人到
捐有需要物資仲實際

捐呢啲 不如親手捐比照顧流浪動物機構仲好
至少95%既錢 佢會用係照顧流浪動物到

都唔明樓主點解第1日要忍
乜都無撚做過
就被人話冷血

邊撚個助養我

之前拎住印左大學名個電腦袋俾人sell
條友：哇同學你讀_大應該都有返咁上下愛心啦
我真係睇唔透當中有咩關係 仲要講到我唔助養就影衰曬間u咁

上次比班綠色和平捉住講完一輪
原來係叫每個月捐錢支持佢地 屌你咩

你答佢還曬d Grant Loan先助

做過兩日香港籌x公司
好中意昆dse做
初頭幾日係培訓 有錢收
之前落區做過一日 有幾個路人哥哥好認真同我講好多野 因為佢以為我地係義工
仲有個日有人無單開要係街比人拍片做柒野懲罰
心諗做乜9
後尾做左一日就唔撚做 迫人開單

野都冇得食重掛住扑野

咪係 你班sales咁有愛心唔撚拎自己啲錢助養

我都試過 啲人一行埋 身邊啲路人紛紛行開 我都唔例外 之後個後生仔同佢個後生女同事講: 都話㗎啦 而家啲人係咁 都話會走開晒㗎啦!
好似故意講到大大聲 我心諗 你老母 你咁大愛 你自己助養晒佢唔好? 捐錢我都ok 助養個責任大好多 你都係打份牛工㗎咋 學咩人道德撚上身啫? 我坐office 你仲喺街邊拉客咋on9

仲有 呢份工真係爛仔先做 有親戚啲fd以前係啲死mk band3讀唔成書 成日喺機舖蝦蝦霸霸打鳩人地 後尾經人介紹做左呢啲工 即刻有個光環變返正經人士 佢仲話呢行十有八九都係讀唔成書先做 仲聽過佢地會sell啲就黎走既同事捐埋一份 張單寫佢地個名等佢地有得開單 佢地平時開工都食幾次煙 睇撚住佢地一食就半個鐘 食飯又食幾個鐘（因為無人監管）呢份工真係好撚低賤

無理班柒頭幾年 睇上面巴打留言 乜進化到講多句唔想捐都比班人串 痴撚線

試過有個mk妹係咁chur我
我聽緊歌冇理佢
跟住佢講左聲 屌

大種乞衣

有次係樂富地鐵站出口比條綠色衫既女叫助養，我已經話"唔洗啦唔該"。之後佢跟住我行，話同我企係到，我仲以為佢可能跌左野要我幫手,點知佢話非洲細路好慘，你要去邊，聽我講下佢地幾慘。我話我要番學，學生冇錢。佢仲要跟住話我應該有番兼職，仲起碼有書讀，非洲兒童書都無得讀。我心諗 ，之後無睬佢走左。

助養有撚用咩啲垃圾國家貪污嚴重，捐幾多都冇用
左膠on99

原來班健身狗轉左呢行

小乜母牛 大肥豬就真 食到肚滿腸肥

捐無國界醫生會唔會好啲？

sell屎真係最低賤既行業之一

其實叫人助養同生佢個個都有問題
叫人助養：
自己都係靠呢樣野搵食，你話自己係義工就話。
生佢個個：
明知到生佢都係要受苦，點解要生佢出黎。生完出黎又話個兒童好慘，咁點解要生佢出黎。生完出黎之後仲好意思叫人助養。我真係諗唔通點解

其實好簡單 佢真係義工嘅話咪聽佢講兩句 唔係嘅話你問得到佢收入基本上都係唔洗理

我捐動物都唔會捐比人

之前一人一個行業秘密
已有巴打爆左佢地外判出去俾sales
個個都係為追數而做

lm

好撚仆街
利用人地既同情去到極點
叫人簽個名 寫句祝福語
本簿咁樣衰 d人亂咁寫
你都唔會寄出去嫁啦屌你老母

之前係街比某xxxx會叫我助養 咁ok啦聽到佢話啲小朋友好慘 女仔就比人捉去做雛妓 男就童兵。 轉過頭條街有人派傳單時疑似發羊吊 成班仆街xxxx會嘅人冇個幫手 我講緊係7-8個依個組織嘅人全部袖手旁觀 反而有個阿叔睇落顛顛地，就好有心幫手。 我好記得我去幫手時 好無助咁望住依班自稱有善心嘅仆街 全部得個睇。 你班卜街冚家剷 好彩事後即刻cut左個助養

某日行街有條女走黎問我

女:先生先生 阻你少少時間 有冇聽過小母牛呢個組織呀

我:有 咁點呀

女: 先生 只要每月幾十蚊就可以幫助到山區既牛隻同農民改善佢地既生活 做下善事喇

我:但係我好鐘意食牛架喎

女:ER....(靜左3秒) 咁佢地咁可憐 冇人幫佢地死曬咁你咪再冇牛食囉

我:咁D牛唔死 我又邊有牛肉食?

女:下...(靜左5秒)哦.. 唔該你先生 對唔住麻煩你

我:嗯 88

試過有一次被呢d sales 捉住
講到自己身世好可憐係正生出黎儲緊錢
差點落搭

好耐無捐過錢

做善事嘅嘢隨心啦， 想幫未幫下佢地囉， 唔想冇得勉強我！

痴撚線咁樣話啲客想死

真係得香港人咁撚仆街先諗到咁都可以用慈善做生意

屌, 香港人屋都冇撚得住呀, 又搵人捐下錢比我鴉屌那星.....

我多數講 唔好意思我唔支持兒童權益

捐錢要捐俾d有名氣 透明度高 可以查番捐款點用的機構
慈善機構唔用果啲sales又邊有人會捐錢
不過係果啲撚屌sales用道德審判去sale

同佢講你著少件衫咪有錢囉

要sales去做數助養成件事好撚反智

其實收益有七成係佢地營運基金

有一次我真係火撚滾

Sell屎 ： 小姐，（癈話）有無興趣呀？
我 ：唔駛喇，我會捐無國界
：點解唔幫啲小朋友呀？佢地好慘嫁
：我真係捐開無國界，無助養兒童打算
：其實助養一個，每月幾百蚊有喇，食少餐飯都喺度啦

屌聽到呢度我真係燥
你自己唔撚養？食少餐飯咋嘛

之後我通常都會咁答，終結話題：
「其實我養我自己已經好吃力，唔該哂」

之後一鳩走左去

其實最快收佢地皮就係講：捐緊架啦
佢地就冇得藉口sell你
如果你唔出聲佢地會跟你尾chur住你

其實都想知...點解成日佢地話慘點解要我地助養而佢地唔生....動物就話唔識o者...無理由生出黎跟住話好慘要人地比錢養...所以我寧願捐比動物都唔會捐比人...

有commission

搵醫生絕育應該都洗唔小 自生自滅啦

笑死 我會話咁咪到我餓撚死變佢地？

有個hd grad師妹做axxxco 搵好撚多， 搵我做下線,話自己25歲就買到樓。

經宣明會助養緊個斯里蘭卡嘅小朋友好多年...究竟d錢有幾多會落係佢到

2年前做過 3個月
國x培幼會 就係樓主講d人
入到公司佢會不停洗你腦 等你自己都想助養先

人工方面有合約係到 但廢事影出黎
每張單收人地$220一個月
底薪9800$ 番11-7 夠單可以早走
佣就逐個月計
8~14張 每張收150
15~20張 每張200
21~以上 每張250
仲有額外獎勵 逐日計既
一日開2張 200$惠康coupon
3張 300
4張 500

總知入左去就好似邪教咁 佢會不停洗你腦
等你覺得d小朋友真係好慘 同埋專對住拖住小朋友既師奶埋手 呃佢地同情心 所以我做左3個月就走了

捐鳩緊你架
捐撚左好撚柒耐啦

咁同傳銷有咩分別
講真要捐錢都捐比大機構啦,D細既所謂慈善機構,都係以助養為名,其實係掠水為主

以前我都會捐下錢 買下旗
但係知道佢地會過河“濕全身“後
我慳返黎買杯野飲好過

呢d 真係助養既唔係非洲兒童
而係o係你面前果班呃飯食既 sales
佢地就等於伸大雙手叫你每個月俾錢養佢咁
唔肯既就企道德高位指責你
仲衰過乞兒

ching好波

呢班人，工作上合作過，全部都係仆街黎的，佢地要起個攤位籌錢，連起場師傅錢都慳，自己砌攤位又慢，搞到超晒時
佢地租個場要幾萬蚊一日，都有錢租，一個月租幾日

呢班濕鳩sales同你推銷完，如果你頭也不回咁走，佢轉個頭就會對住啲同事屌鳩啲唔助養既人

助養個細佬每個月要3位數？咁咩每個月只需要7蚊係邊間

做咩要養人地個便宜仔?

每日7蚊 每個月220

對一個人乜柒都唔知憑咩批評人地人格

重有養班臭串乞衣

我只會捐用過既condom

又係呢個垃圾小母牛，上次有條八婆叫我捐錢，之後同佢講左一堆經濟學概念自己收皮走左。

其實果班細路仔
未必覺得自己有幾咁慘
因為周圍既人都係咁
個個都係咁撚窮

不過如果每個月付出少少
可以幫到其他人改變命運我又唔介意
唔係話養唔養便宜仔
而係我用買少一罐野飲
食少一串魚蛋既錢
就可以幫人改變人生
我覺得係好有意義既事

最怕就係你以為你幫左人
但係原來捐出黎既錢
變左班吸血鬼既iphone 車 旅行機票 酒店後
你仲覺得捐錢係需要咩

連做善事都可以變成一盤生意
究竟呢個社會有幾悲哀

這些就是垃圾，跟本就是係到跑數，同企街叫人買樓沒有分別。

自從D慈善越揭越多都係食水既我就無捐了
買旗都廢撚事
以前中學仲做過幾次賣旗以為幫到人

呢啲人有手有腳仲要人捐錢養自己 唔羞恥架咩
（行政費>>>>>捐俾啲有需要嘅人）

不要害己害人
生活係第三世界已經好慘
明明終於可以解脫
有俾你地班仆街為咗賺錢 為咗懶係有愛心
搞到又要係繼續留喺呢個世界折磨
本身已經可以再刷首抽

點解d慈善機構會搵呢d公司合作 明知佢地要袋咁多

屌佢老母

有GOOGLE認證,唔差得去邊

朋友做過,捐100蚊有99蚊係行政費/sales人工

須菩提每次都到富者門第化緣，因他同情窮人的貧困，不願意再讓窮人花費；
而大迦葉卻反其道而行，向窮人化緣，因大迦葉想要賜與貧家累積善業的機會。
釋迦佛對這兩者都加以駁斥，認為化緣、布施皆應隨緣，不應該特選布施。

見到師妹

屌你咁疊水搞Christmas party

搞少一次班非洲兒童夠食成世啦

真係好撚on9
自己只係跑數夠膽話人冷血
再講 我自己都未搞得掂呀屌你老母
佢窮關我撚事咩
你唔冷血不如考慮助養下我呀
我都好撚慘呀

大家集思廣益諗下點樣可以一句秒殺佢地？

一句：你利用人同情心去呃錢先冷血

唔好同佢有視線接觸，佢一講野就屌鳩佢收爹啦乞衣

快CUT啦

以前唔識嘢，助養過一個大陸山區兒童
屌佢老母，佢十三歲時宣明會寄封信來話佢唔讀書啦，問我助唔助養過另一個。
十三歲就唔讀書做咩撚.....已經有人俾錢你讀架啦
從此我取消哂所有捐助。

油麻地經常有班坐輪椅既捐錢黨
個捐款箱都幾乎滿晒仲叫人捐
分分鐘入面d錢仲多過街上9成人身上有既現金

睇呢個post學到野

比人係街sell左3個字
唔記得咩公司但係係幫大陸啲殘障兒童
問我讀書定做野 我話讀書
問我有冇返pt 我話冇
問我屋企人比幾多零用錢 我話岩岩好夠食餐飯
之後叫我每餐飯慳少少錢就幫到佢地
屌你老母我已經早午餐係屋企食完先返學 放學返去食晚飯
點解要咁樣逼撚死我
我話我真係冇咩錢幫佢地
條撚樣即刻閪哂面 仲要話我冇同情心 著得咁靚都唔肯幫下啲小朋友
最後我都係急中生智話好啦 每個月捐100
之後話自己冇帶銀行卡 留假名假電話

希望下次可以好似樓豬咁霸氣一句 你都係利用班小朋友 車埋去

有冇諗個班小朋友唔存在，因為佢地大個哂繼續呃飯

不如你養埋我啦，我都唔撚掂呀

上次有個都係話我冷血
我就話：你班撚樣有無助養呀？無呀嘛？跑數跑到你傻撚左呀屌你，佢頭dup dup走左

咁但係如果佢話有, 咪秒殺左你?

有手有腳問人拎錢 仲要話我冷血 傻撚左呀屌你

推

唔想比佢賺 做善事自己會做

因為啲慈善機械都要呃錢養自己

跑數狗

做呢行既死全家啦

捐款越多，NGO班高層越Fatfat

細個唔知 join左呢d每月捐款 後黎真係唔夠錢用打去cut 屌佢第2個月都仲收緊我錢 打去鬧多次先cut到

先生 點解你可以咁冷血

我係直接同銀包講斷左個自動轉帳

唔like唔得

你同我諗既一樣

最撚好笑佢地可以話自己行政費係捐款既3%

推佢老母

直接捐好過

有次行過，係聯合國唔知乜9野
有3個後生仔喺街係咁大嗌"喂你呀!過黎簽名!"

9 成

agger 三年前搵工果時
有人叫去見一間sales公司
上到去先知原來係幫班慈善機構跑數

做假數 double 都唔止

借個朵比人cap 水

追左小小po
竟然會有人唔信有呢啲煩西存在
自己由新世紀行天橋去新之城就知幾撚多助養撚

其實佢地同周街乞錢都唔知有乜分別

我好想全香港人都知道呢班仆街sales既真面目，呢排發現仍然有好多人以為佢地係義工....真心唔想有人俾班撚屌呃

屌我連自己都養唔掂

其實呢d 機構點賺錢 ?

收捐款,抽入面既某個%做營運經費
即係你捐100蚊可能有50蚊入佢地袋
當然要做任何野都要經費,但係有D抽水真係抽得好過份

日日中環放工都見到堆係戲院里

試過唔簽重小鳩我

其實呢啲機構 , 賺得多唔多錢 ?

點解唔助養me

唔出糧貼埋錢幫班細路就話姐

基金Expense ratio 1%已經貴，抽3% Fat fat

下次影低班仆街

答佢：全球暖化影響

做慈善野但串過馬撚

捐個套比佢

秒

老老實實唔經呢d sale手,直接捐俾慈善機構會唔會有用d？？

會

我之前直接打電話去無國界醫生，叫佢幫我開個捐款帳戶

捐錢我淨係信馬會

E家D慈善機構太多係商業形式...